膠登真係一個好仆街嘅論壇

成班人狙擊我問我幾時跳樓死

一切都是因果報應

膠登仲有人上？

唔鍾意膠登
可以上郊登

有，上緊

有

咁咪唔好上

狙擊我班人去晒郊登

啱，LIHKG 全體巴打歡迎你，唔洗怕寂寞